美股認真討論區 CMXIX

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

個個去哂tg問number，冇人推po

應該到呢個？

留名先

唔識數羅馬數字
搵左陣

airbnb 唔講d咩
淨係間公司management已經值我買

我係起底再搵1001 上邊個個

無所謂啦 再講d人都唔會返黎
而家慢d方便我追post

剩係見支牛彈左出嚟

數1-10
Roman numeric基本上係不停疊上去
前面抽數唔洗理

未止血咁快gel 頭

靈車又衝落山

唔使起底
直接search 美股認真 再跟時間排就會揾到

溫馨提示only

Free番d cash出黎等佢先

Nvda 仲要妹幾耐

起暴巴底搵會係最快

冇追post 咩事

都插左好耐了

走牙

Agger

美股認真討論區 2016/11/28
美股認真討論區II 2017/01/04
美股認真討論區III 2017/02/18
美股認真討論區IV 2017/03/30
美股認真討論區V 2017/04/27
美股認真討論區VI 2017/05/23
美股認真討論區VII 2017/06/11
美股認真討論區VIII 2017/06/24
美股認真討論區 IX 2017/07/10
美股認真討論區X 2017/07/27

衝落山(+5%)

我都想知

酒乜？

+4.89%（衝落山）

美股認真討論區X

想當年9$大法..

ZM準備特價完畢～

到時一陣啲人又鳩叫點解唔加注

Lm

啱

果邊人多到呢…如果d人平時會推po, d po快推完幾倍喇

個陣時好巴都係度
依家仲係度但已經變咗ib精英同老襯

妟小小就返黎叫春嫁啦

原來美股post平時咁多cdrom睇

唔彈就含撚啦

暴巴好活躍

見到奈巴

想睇個爆po時間間隔既time series

cd rom多到

第一個post係暴巴開

咁多
仲好啦其實

開個ac有幾難

咁多,點睇到?

db巴睇黎係資深會然

石家村金庫已達7700水平

exponential 咁去

石仔由俾小西教化到俾鬥巴追住嚟屌
到依家賺錢貼倉 到底經歷左幾多嘢
石仔生性病母倍安慰

唔知6千人有幾多個過到飛巴標準

兩個禮拜先一個post
依家一交易日3 4個post
唔怪得知暴巴變左bot

暴巴 同 好巴

有冇tg no.

石囝77蚊巨棍炸落tan, 仲未回本

ZM

hugo1991

6000人

美股POST 長期隊頭 入版就見到 搵到唔洗搵

以前我真係懶得開 做左2年cd rom

又依個

石神

到底hugo係乜水

石仔尋晚居然無penis sell到

有 1/5 既人係度POST 文既 應該 秒爆POST

以前邊有人玩美股嫁

打2185個0問下囉

Sell左今朝再入架

一跌啲人驚就會推錯post
咁你就有機會入錯

佢7進7出了
DT日日贏

今晚牛到仆街
630 見

除咗多謝好巴， 我都唔知講咩

leap call

真

原來係舊登嘢 好耐無見了

想加nvda

無啦啦拉上去 你leap 到3月？

個陣時bitcoin先1000蚊

想知個post啲人係咪發晒達

佢指 500，600

帶量穿左550先
睇小時K

要加就快，下次爆上唔係咁簡單

好後悔尋晚加咁小u
根本愈升愈有

雨狗

石仔終於捱出頭

細倉

唔睇，放到到期

依度d人係咪都已經財務自由

好巴 你隻bb 變左妖股

石仔勁牙

繼續輸緊350美

Cap 絲仲係度

快d上返500啦仆街袁

好巴自己做莊派貨

又想問野，Leap call 同DITM call 有咩分別？

Leap call係玩OTM 長時間？

我開始明點解咁多巴打玩 option
尋晚試下入 1,2 張玩下
今朝一起身已經變咗咁

下季一定炒futu

賺得快亦輸得快

老屎忽

好多人用牛牛玩option

輸個陣你就唔係咁講

果時amd tesla都係浮浮沉沉
加上當時冇咁多投機既人all in
發達就難啲

升得慢喎

一行末日option 就貴
博佢重覆AMD

不務正業Yamaha造出最美電動馬達 能輸出268匹馬力 電動電單車準備上線

唉, 我果陣仲係新手 (雖然而家都係)
識玩應該財務自由左......

都係果句有幾多人中途落左車

leap 遠期 OTM delta nearly 0
DITM delta +1, replicate 正股movement

Leaps = expiry 長，eg 2-3年
Ditm = strike price深，delta大，例如隻股現價100你去買10蚊call
兩者冇衝突，leaps可以itm可以otm，ditm都可以係leaps可以係末日

電電單車屌得過？

孤巴都唔見好耐了 擔心佢啲NEE

好似飛巴咁

靈車又收皮

好巴做資料好足

照住行有排升

佢一早無玩nee了

7.12 追左BB，希望唔會高J

好巴

LEAP --> long term, low theta decay

"DITM" --> Deep in the money
delta > 0.7 (or maybe >0.8)

今次呢單news 比起琴日veri實在好多啦

咁多人抄功課

咁升得既 好巴好似入左

需求唔細

每次轉po都要揾一陣先知邊個係

Trade war果時堆semiconductor跌左一大半幾多人要落車
tesla跌到200果時傳到話債都發唔到
事後睇緊係易

我渣100股你沽100股，對賭不

原來有上市仲有ADR

佢力推，心水十倍股

佢成個blackberry,個簡介都推哂比大家睇

但呢到無人睇

無人估到AMD可以一野反cup 煙條既

有冇巴打有買ipob, $19.8入, 想長揸

仲有bitcoin 炒燶

azure依家算係企得穩cloud二哥
商業主流始終都係ms架 有排咬

Veri泡沫大到不能想像
沽veri=free money

呢到個個一億身家

唔係每分每秒都mon post
有無得寫個blog咁樣

好多大芋

呢個又係
但佢D GPU其實都OK既

想起起條新船大和號！

cloud 3弟有佢份
用GCP/ AWS都未輪到佢

Cup 埋NVDA仲有好長既路

大沉號

一直比N記屌打

一日冇CUDA呢D類似既加速方案
一日都唔使指以勁過NVDA

5蚊果時創左倉同leap call
好巴

Fatfat

增長股爆升段

佢不嬲平價 + 抵玩打機路線
你要剪片 train model先NVDA

CRM

專業用都要返去 煙+N，VDA

AMD + NVDA都OK既

升左咁多日 無break咁

都係呢三間
GCP AWS MS
Azure好似幾掂

真係勁好
炒人仲幫人整埋揾工網 仲保留福利

一直維持到咁活躍都唔係易事

10 倍股

呢d股宜家先食正自動駕駛個浪，有排去

Bb 搞乜 無news 既

暴巴全職炒股？

$BB (+17.5% pre) AWS $AMZN and BlackBerry (BB) Join Forces to Accelerate Innovation with New Intelligent Vehicle Data Platform - SI

其實都係aws azure之爭

貴前兩間好多
又唔係特別好用
都係食用開C# D公司老本

要問好巴

好巴好有心，成份野咁推上黎 教埋你點睇，係買之前

我男神，學到佢10份1已經好夠

6點幾問完幾時到bb發威 突然就爆

有好巴帶領連群，個個都發達

一年會出幾多個三叔公

關顧員工, 著重人才, 管理層應變力強
連今次武肺都打佢唔死 代表佢係市場係有resilience
未計travel sector仲係低估 佢ipo真係算好平 預計3billion
隨時爆升

5個幾跟左

Apps點睇

yes path dependent
有d傳統公司用開ms就會想用azure
通常係劊科新公司會比較傾向gcp同埋aws

好巴 個時係大家全力做淡，佢唔係笑人個個

係救人個個

最勁個時佢地重傷，但都努力説服所有淡巴一齊轉好，賺錢

如果3 月係到巴打

應該瀝瀝到目

amd 仲有家用機市場

有，你係咪冇開margin acc

2年期leap call價內了 多謝好巴

記得果陣amd就破產咁既款

想入張leap call放倉底了

發發

仲好記得個個做淡佢叫人開始建好倉

賺幾多

打仗咁款

Ryzen 5000 先追過到 intel, 不過想買都無貨

一日到價

正氣

好巴係我偶像

大家鍾意貼倉,SHOW賺幾多再俾埋NUM
再俾埋目標價

得 40 張 7 蚊 leap call

無加倉

上次真傷，咩都無加

衝緊落山

由jim keller + 蘇媽一手救番起

人性

垃圾AMZN

好巴真心勁
我偶像 好男人 又對老婆好

升唔夠10%唔算升

ESG 投資首選

繼續禁住intel黎打

多謝好巴

Sosad我覺得佢炒消息 overshoot左
到價就食一半 其他由得佢自己飛啦

大家而家手頭上渣住幾多%現金？

袁總徹底收皮

It’s a spam

I dun trust ESG

仲熔緊，希望頂到開市

破12400未呀 成班淡友擋市快手夾爆佢地上啦

尋日買左 同日震走左

Pypl想偷破頂

最緊要原來佢好後生，結埋婚養埋家，仲要上黎分享佢所知的比大家

咁樣拉上去 20幾% 個消息又唔算強 好易扯返落黎

好巴清泉

bitcoin強勢到擋唔住

2個幾買過，不要再說了

高增長咁癲

係我都r晒頭
尋日veri都係咁樣升 點都好啦 我唔會留太多
佢遲下仲有earning

盤前無價值 開市即刻衝落山

太遠leap call 個 mark價闊過閪隊

咁少錢，我一動不如一靜，但pull back諗加唔加少少正股

開市free fall

好巴BB好勁

到價應該會窄小小。 如果佢再升你直接convert做正股啦

到得

太多字d人唔會睇

當年只係一間ppt paper launch公司 點知佢之後真係咁得 次次meet/ even beat performance target

去WSB吹奏下
升多50%都仲得

多 question = 多人用咗

終極戰法,下一隻PLTR

絕世好男人

成份 發展方針報告

首先要有人吹奏

比較緊咩？ 使用比例定效能？

陣間執返條zm c既屍先

YALA 似乎追得過，扑左1000蚊玩下

靈車撞極都唔穿600 玩撚完

zm 仲跌緊…

唔好吹奏我 一吹就會開始燈

高J俠

Lm再學野

APPS 真係好爆得

幫我吹下隻aapl

Zm 豬死了

跟！

個倉跌緊

換哂tsm

AMD 10年前唔差，atholon FX平靚正當年

急回

屌你，Y axis兩個scale放埋一齊，高招

我無跟到佢造淡，輸到仆街
但跟左佢做好倉，最後都返到家鄉

moderna升咁多
bntx仲要跌

咪出左ER

monster

如果3080有16GB RAM 我一定3080

換tsm再吹奏？

香港人是咪買唔到佢ipo

咁政治正確

athlon/phenom果期sell 開核/cp值
係之後all in落去bulldozer & apu就收左皮

5900 XT 有雪花問題

nio爬緊山

弱智

用緊2080, 如果佢出20GB 3080就換

3080 ti

睇得太多張ZM圖
好自然把堆女人樣轉晒袁總

啱啱出去踩單車, 落斜凍到仆街

BTW, MGNI又升返

呢隻點吹 最多都係8%

6800暫時好似未有獲氣利申 2070諗緊換咩好

2060s同問

痴線

其實我仲有隻rnlx
用ai去detect腎病
仲未摸得透佢 但感覺幾有前途

袁總自己就係minority，唔洗換board

呢期個個都係點石成金

第一眼以為ZM新聞

吹完升20%

Mrna鳩入都賺 唔識跌 大把人接

多謝好巴介紹bb , $5.5 入左3000股

Tesla Semi都未出 就放曬新聞出來
沽爆Tesla 一股不留

明明佢45都冇人地1/4格

一齊上6800xt laram一定夠先 早排有評測好似話12gb ram先夠4k

好巴幾歲？

到時跟 等好巴報告

廿中

邊到有得睇返好巴分析BB

3字頭 步入中年

放棄了 投降了

就係出左先跌呀ching

真係經典

人生贏家

zm435我就斬唔理佢啦
上得返先算

Apple daily

高j好易死 個news 對佢business無咩大impact
自行量度風險啦

你唔係話你幾年前先畢業咩

今日有無人想加番value ?

可能畢咗幾次

以前玩10-12大法,玩玩下突然一飛衝天
之後就冇得玩

廿幾咋

由鋼琴整到出引擎
業務多元化到

仲要創造左初音

以為佢30頭左右

3字頭真係幾年前 轉眼就過

燒錢零收入，風險有D高

cs?

過左14蚊已經覺得貴

我都以為佢好大人廿幾我廿幾

Tsla250-450

佢話三十頭

特登報大數

連你都出返黎

12月1日 - (待FC) 傳Obama被捕 消息源為前太空司令部嘅軍人

真定假

係未拆之前

笑撚左，點會

唔信

係呀 我做左7年野啦
以前唔成才repeat過

努力d

吸引力法則

點睇

似30頭
成家又專一
所以成日上嚟同大家分享心得
最鍾意佢分享資訊
小妹想瘋狂錫佢春袋

Dllm

識炒股仲駛咩讀書

股票書除外

又係cctoy?

石仔出頭之日

好巴比人起左底?

佢twitter 5 日未上水，可以拋西瓜

記憶夠晒深刻

HEHE

A WHOLE ONE

set止蝕，好驚個雞棚拆

bb 高j完等開市11點放
thanks 好巴

識炒票第日人地幫你打工

唔知CC台睇到

what CS?

隻BB咩事

有冇咁多 上到咁多做long好過

BB 40%

雖然我唔信 但係2020年發生緊既野 本身仲勁過拍戲

AAPL做咩識升

twitter 消失了

今日賭場真係多
隻隻都係咁

你個野壞左呀

BB 8蚊仲入唔入

agger, 今年真係太瘋狂

馬雲成個月

而家係咪興一爆就最少25%up

如果我燈因為跌親搞到做唔到總統應該最爆

pltr
會唔會幾日後又彈起同之前citron put nio一樣

馬雲又賣巴巴股票了

睇圖完來cup and noodle左

BB

好巴其實推咗好多好多次 發咗好多好多資訊

刷新左我對所有事物既上限同下限

真係無野無可能 我睇台灣幾個政治學家 都係話呀侵會打法律戰打嬴

連最出名既 明居正都話 唔係無機會嬴

係,上星期想入隻AQB CALL 入唔到,尋日升左40%

17蚊all in 完23蚊走左買唔返

好巴之前有講BB 但我無跟 好想死

佢上左水賣股套現比人話要充公佢資產喎

原本諗住入10張LEAPS CALL 但最後都無

會唔會10蚊

佢宜家想套現資產都比人話賣國

我9點入BB都賺左15%

瘋了, 全都瘋了

之前gme 一樣 ，再之前blnk 諗起想 call再睇股價

富起來的 一個都別想跑

好巴係咪重倉bb

賣股票唔算上水吧
要公開場合鳩up 先算

發達就係咁容易
但就冇我份

宜家 玩到盲call

下季應該call futu

BB，Where’s my BB
有貨就好

細股唔重倉 最重係AAPL CALL

講真 純炒角度

Bb起碼炒多兩三日

8張 AAPL call $123 4Dec
點處理好

根本變左賭你之前有冇買落, 同掟飛鏢差唔多
買左, 你隻股就喺個靶上面睇下中唔中鏢, 唔買就永遠冇機會

今晚開車

一陣call 下FB, NVDA

mon 實呢個鋪，再自己DD

機會多的事

買10000股未?

名氣大+低位

掛左入唔到 我個晚同老婆食完飯特登查隻野係做咩

pypl升咁多，sq唔撚升

上次咁樣俾你落面 有排都出唔返黎

好巴集氣

難得又同車rock n roll aapl level up

個市啲資金炒到冇野好炒，是但出啲消息就30%+
好危險

好巴賺唔哂，同老婆食飯仲開心

冇貨就唔好追喇, 開盤點都回一回氣

bb一棍屌爆左天際 去返大半年前既位

係 傳說中ge melt up

隻BB
2021 3月call
琴日先7毫
bookmark左冇買

市場太多錢 怕系 FAMANG上
NEFLIX 500CALL

佢最勁既地方係無封神
因為真係好撚煩
好巴咪又係ibank撚

如果咁多錢要撒走，仲可以走去邊其實

組團坐連登大船?

50%

PYPL

理解唔到

心情上賺少慘過輸錢
但起碼你手持BB, 今晚可以係咁gel頭
啱啱screen到隻A出離, 而家睇佢係做乜, 就咁睇返一年圖都幾靚仔

好巴係好 humble ，你同佢做相反，佢都會慢慢討論比埋data你 佢嘅睇法

唉果陣連群仲係吹淡風

無錯係,但有小小唔憤氣
A? 開心SHARE

其實pypl ， 好巴兩星期前都提人calll

減倉保平安

好巴點睇PYPL今年內可以升到幾多？

良性交流姐,無話對錯 最緊要唔好似CCTOY咁 係唔係都BLOCK 5毛PR就得

好癲啊

唔係吸信徒
笑尻你老散
屌唔講以為係廢老上連登
紓尊降貴mode

走一半BB炒完呢波先入返

跟好巴學野 炎柱大哥

睇到人賺錢就是爽

係，記得由硬淡，比你感化咗

今年花紅都睇嚟凍過水

PYPL 個營收增長十卜到佢80倍PE？

我睇佢個增長慢左好多

好巴係唔同玩法集一身

長倉， 炒倉都有

視野廣

Pins monster緊

毒巴係返咩行
逆市加人工咁好景

琴晚收市前入左d賭ER

嘩 隻BB咁癲

可唔可以長氣地教下我

我平均係174入，諗緊止唔止賺好

短炒無目標,炒到佢BUBBLE 爆

好正常啫 好多都係咁

係, 就咁"A"

Agilent Technologies, Inc.(安捷倫科技)為全球首屈一指的量測公司，專精於提供尖端的科技產品，主要應用在電子量測、化學分析與生命科學等領域。

睇返佢上幾季啲財務狀況好似唔差:

leap call暫時只係我倉2 %

宜家想搵20 隻股黎建倉

CIIC gpro點睇

智通財經APP獲悉，12月1日(週二)美股盤前，黑莓()股價上漲，截至北京時間21:44，該股漲32.88%，報7.8美元。

據悉，根據一項多年的全球協議，亞馬遜()將與黑莓開發並銷售一個可擴展的、雲連接的智能汽車數據平台BlackBerry IVY。該平台旨在為汽車製造商提供一種標準化的安全方式以讀取和分析汽車傳感器數據。

yes i love bubble

BB2個星期內上唔上到20留名學野

大愛JJ
我想人地賺同時自己都有賺

點解個個都話勁？跌緊喎，定我打錯？

又好難比，始終起步點唔同

怕暴跌係唔係set stp 賣股穩陣啲？
但係好似無得喺ib set fill outside rth

留名聽CIIC mon左好耐，見佢到UPS 有deal，而UPS同AMZN又係partner

令我諗起果果

所以我唔相信無呢堆事發生緊 但我又唔會信曬

今次將成個世界既野炒埋一碟

自膠，+44%

盤前+44.63%

擺落list 望望先

剛剛出嚟做嘢都有人工加都幾正

BB依1棍好難跌得番落去

盤前個價...

如果真係既話癲過D電視劇

後iphone 3GS 年代仲堅持有keyboard

Stop lmt
例如stop 8 lmt 7.8
咁只要唔係一下打你2毫都走得到

隨時星期五前都到

CIIC 咩來?
GPRO 不了,佢一出野支那就抄左. 又做唔到好似APPLE咁變做LUXURY BRAND

以前細個覺得BB好型
nokia 同BB真係時代嘅眼淚

依單野會影響BB結構，唔係炒消息，真係想跌番都難

哇 中同英差咁遠,如果係咁就唔走啦

支牛冇premarket？

我

BB = 溝死女

老實講 你背後一路慢慢扯緊堆人出黎 講緊係世界級有錢佬同各國政要

真係好睇到爆

btw: 侵個領導能力太強 雖然你睇佢個樣成個花花公子咁

FOUR 特價
要買快手

我試過就唔到貨
stop 同 lmt 個間距 set大啲會易走啲？

AMD準備起飛了

A 其實不嬲唔差
似WMT 細波慢慢行uptrend

佢個keyboard其實方便男人，iPhone成日打錯字

gpro 係cloud software個方面配合發展緊

CIIC EV共交車

ALRM睇週圖, 好似cup and noodle

睇呢個好似準d?

想買部有keyboard電話，好似話已經飛起左TCL

做你條𡃁得唔得 12000 我過黎in

123call

好巴點睇airbnb

太近既話一打過左你個lmt就出唔到貨
當然如果插完v返你都出到
不過通常panik sell既野一插就落地獄

+1

大家睇賊船短期去幾多？ $120 ？ $115？

尋日止賺咗，以為又要食棍

MA20 437 有支持力度就入張末日ATM玩下

我諗緊qqq put開咩價位好 諗住開張12月28 285p

妖股唔沽等幾時

後悔買得少

blackberry 都幾勁 咁樣翻到身
做driving security 仲要而家電動車咁hit
一個唔覺意一陣同TESLA 拍埋碼頭真係火箭

波巴 D ZM CALL點算

7年前12000算係咁
個陣係金融風暴剛完再加歐債危機
不過如果銀行界嚟講真係算低

BB 如果頭15分鐘有大戶跟進 咁就係buyable gap up
可以跟機

Ching 點睇而家既zm仆街袁總，比返d錢我呀

有keyboard電話真係好好用, 特別係QWERTY
讀書時用部bold 9700真心正

唔好再講呢句， 機會成日有， 又唔會allin 一隻

痴線
加人工

求問AAPL CALL有邊隻入得

期望佢開市到MA20反彈下

未開市又比假希望我

今日暴巴好勤力拯救淡友

想confirm 下 Cash Account 受唔受Day Trade 個限制？

事源我用Charles Schwab, Cash Account > 25000 USD,
search Internet 見過有d人話 Cash Account 不受 Day Trade 個限制，Margin Account < 25000 先會收 warning,
但昨晚Day trade 完今日就收到 Schwab 個email 提我有限制，
想知我係咪應該開返 Margin Account?

Thanks。

上seekingalpha睇到解釋得幾好

They have been working with XPEV for autonomous driving for a while. As XPEV is getting the most government support (Guangzhou city), likely it will be apparent EV winner in China. Now working with Amazon, the blackberry stock has a long way to go.

thanks 我自己再摸索下
唔想c朗變尼馬

冷靜D 正股7%好小事者

得唔得

呢個official agreement
勁過veri話system support nvda

護身符

BB 碌返落山俾我上車PS

今晚500

信袁總

買IPO etf當買左

目標睇幾多

Mrna點睇

has a long way to go 呢句真係語帶雙關

10倍股 confirm
怕唔怕 tsla 自己又開發一個 攬哂黎做

ALL IN 未日CALL 啦

正

仲唔係金?

TSLA GE SYSTEM 只會自家用,BB 係大家的

開市即入

依家追唔追BB好？ 想買飲凍

ev market 係好大

毒巴 一齊追好唔好

Veri張圖睇尋日個成交爆量但急速落返去
點睇都似有錢既傻散唔理vol.一下入貨掃起晒，樣衰到

嬴多D

個個BB 冇人理電動椅

買左就日日lunch有凍飲了

ios vs android 呢個類比概念

ios android

屌你老母Elon musk

頂你咁講 想all in n del app

今日唔會買啦, 最快都等一兩日睇下佢今日係Pump and dump定係pump完回落再升

X2

其實真係好撚慘
d低下階層越返工越少錢 但通脹要硬食

zm 落去400 啦

Zm call cls

同琴晚一樣 開市溶

又有喵

張zm c 4蚊變0.1

袁總

呢個係勁啲

上呀

係咪嫁，係我就追嫁啦

又收皮
屌

猿總jm9
個倉得佢紅

忘記左leu 係邊個推薦
上周入左150股

ZM輸咗3千鎂

10點半開呀杏家橙

佢係整咗初音個技術
但初音唔係佢負責
初音係第二代技術 紅咗之後帶摰咁第一代兼多咗人留意呢隻技術
而家個市場勁多相關產品 好多new entrants

T
S
M

呢到有幾多個人中咗zm call伏

Mrna真係冇頂

話左變灰今朝仲有人死口話唔會IV CRUSH

跟你尾, 幾錢入

有賭未為輸
即時反手SHORT 一倍股

信袁總，輸到仆街

aapl 今日唔夠力的話，我割禾青

NET 又帶頭一嘢插落谷底 好波好波

Tsla盤前求其賣都高過宜家

一開市不問價沽Cls

SAAS 又收皮

小西

amd
ddog

zm

不了
輸就認了
左一巴右一巴

下面NEW YORK

新手現價入BB得唔得

小西巴？

ZM MA80 422 big support level

又黎琴日個劇本？

感覺軟件應該88

走鬼阿，今熔阿

喂阿哥是但啦

SAAS

SAAS做乜撚

第一次享受到張call化灰既感覺 爽死了

yes
10倍股

plug

垃圾市

ZM 帶領SAAS下沉

正 一開波又跌到痴線

TSLA 似會番番5MA

等多日 今日量縮的話

saas似收皮

仆街ZOOM, 拉低埋我隻DDOG

又比機會

這些機會

入左crm 係咪針得？

袁總的滅世洪水

全部都跌緊波

作成個倉得tsm 爆出

屌 以後跟契媽 買算

TSLA 其實係咪得盤前盤後

zm beat earnings都大跌

今晚應該>8 利申新手

Airbnb Inc週二表示，計劃通過計劃中的首次公開發行（IPO）出售不超過26億美元的股票，這家房屋租賃公司的估值可能高達348億美元。

該公司在一份監管文件中表示，該公司設定的目標價格範圍為，以每股44美元至50美元的價格出售5190萬股股票。包括期權在內，Airbnb的目標是籌集約28.5億美元的上限。

IPO將使Airbnb的目標估值達到最高範圍，使其完全稀釋後的估值（包括期權和限制性股票單位的證券）為348億美元，幾乎是Airbnb在四月份私人融資中價值180億美元的兩倍。

Airbnb的市值為每股50美元，總計300億美元。

連登滅世棍

日日開市棍, 有邊日唔係咁玩

zm搞咩

一齊fuck you elon musk

TSLA 比人控住上唔到600
等埋月中先上可能

全星期SAAS ER

net又黎開盤直插 咩事

好靚仔

一路覺得saas overvalue 從來冇人支持我

無回應你係因為完全無貨

FBI 盤前HIGH 左一陣

AMD 點睇

龍到仆街, 5分鐘唔洗大彈

個倉啲tech股同堆舊經鬥緊力

我末日黎唔夠力食咗佢就夠 留下隻

機會處處

8蚊一件唔好咁啦

AAPL癲撚左

vvvvvvvvv

根

FBI又成功盤前撚狗

得Tesla頂撚住

好巴隻NFLX已爆上

疫苗到 殺zm

NETFLIX 到撚左價

正股set幾錢放好 唔想再留

以為升5%

小朋鳥又特價哈哈，抵撚死
偷人FSD仲咁柒串

BB
下去了
要買快手

龍到傻，冇力跌，日日都係咁升真係好撚驚

來吧 FAMANG

BULLTRAP

穿8

NFLX 開車?

未入

TSLA=蘭桂坊

VERI 今日有玩過？

咁大隻都控到?

個巿強到完全冇力跌

契媽大手之前入zoom 結果跌到仆街

點會控唔到
400個排咪一樣控撚住

又係你

moderna上啦屌你

巴打每晚都咁燈

similar ~ ZM
no significant growth Q3 > Q2
High valuation, Drop to zero

又係你呀巴打

ZM廢撚到仆街

納dee好弱 SaaS滅世

好巴有冇入

NKLA 碌落山

又特價 正牙

晚晚都見到呢句

輸緊尋日WIN 個100美
屌

$8.37 BB苦主

Faamg啲買盤勁到唔係人咁品

俾鬼佬玩到鬆哂？

個市好強 完全無力升

睇唔透SNAP D閃電圖

MDB 準備綠要買快手

x2...

high beta, if big short, put
SAAS > Russell > Mega Cap

先得121 ip12 126

ft又好撚慢

到拉大cap 睇黎真係散水格 大家睇路呀

PFE

黑莓就上天，amzn就繼續妹

u are not alone

即是最後答案係faamng...

好多大單

係咪散水

今日又幾多個CALL神要上IＦＣ？

mrna都弱緊

係好危險
避過就算
之前有個巴打sc zm 第日gap up 40%

巴打換電話啦好嘛

我又想跟小西

原來4千,計漏咗琴日果啲
加埋D SaaS
輸咗五千鎂

傻閪 Saas

落地獄吧

啲錢流晒去大股

有無NVDA SE苦主
成個浪

無
升
過

點解我揀左呀媽爽

求報倉

反手沽空

本身琴日入得1張 手痕入多幾 化灰x2

sndl

跟媽媽 有奶飲

FAMANG GO 同時掃SAAS 特價唔撚屌 破頂先屌

有膽可以博重上30

不過mrna 本身升得多

ZM 拉爆哂SAAS

xpev nio

夾撚完基金佬先講

MDB 最後特價時段

唉 真係犯賤 盤前有靚價唔走 宜家閪價先黎走

好巴aapl開車

zm好彩有set止蝕
雖然都係跌左好多不過至少無蝕
當交學費
以後唔好貪心有得賺就賺

真冇乜興趣入果抽野

好彩放AMD call

d mega cap 上面resistance 好大阻力

咁今日都仲叫升左10%既，我set左個跟縱停損，真係唔知包唔包盤前盤後

call左 acb同trly,係冇call sndl, 做錯事

AAPL 真係cup with noodle vpn 特破

saas只信net算唔算saas

仆街 我又係好少Saas position

掂下就潮吹噴十幾%

敏感過我龜頭

好彩尋日聽大家講入左aapl救全家

又gel

呢隻野真係閪撚到
入親都無好結果

果果生生性性
幾時到M$

特價緊

爛車又扮升

煙頭

全世界既錢都湧緊去AAPL

Saas係咪全軍覆沒

PLTR

希望尋日有巴打問追唔追CALL係即日鮮無過夜

唔記得尋日邊個話睇好aapl
好彩有佢

cls
tsm aapl leu

唔追正傻仔

大型科技未必插水
aapl 產品賣得唔錯所以會有surprise
google一直低估仲有好多水位
其他唔清楚 amzn 同 nvda 都妹左幾耐
但增長應該會比較放緩

nvda 又做咩9

廢果呢兩晚好生性

應該係屌女巴

猿總正垃圾 玩兩股搞到冇咗琴晚一半profit

saas完美仆直
faang完勝

沖呀爛果

都未穿

APPL 要突破了

AAPL 阻力122, 升穿直飛125
125 個FAIR AT STRIKE OPTION PRICE 係 1.7

今日tsm好叻仔

係屌女巴, 我假膠問返佢仲要比佢屌

CRSRCRSRCRSRCRSRCRSR

MM派咩撚野VCP終於都開車

Yolo DEC 4 $125 aapl call

cup noodle 呢d笑話留比其他啦

SAP ... 上世紀産物

Amd特價完 set90接個批唔等你地喇

tsm

TSM再成功100蚊

WFC 真係強WOR
高位AGAIN

veri散水?

爛果

12415

感覺似9月, 用big cap 拉指數, 再散水

納dee今晚會唔會破頂呢

留返d錢抽abnb好過

點都應該去下舊經濟既, 大型科技股今年升左好多, 除非財報keep著唔錯留到散戶

NCR搞乜

屌你amd

NIO 果然係廢撚到一個點52封頂

尋日上返車

岩岩放曬 等回再接

你隻爛果今個星期上125可以嗎

不嬲大上大落
接受唔到唔好買

Zm call 亡已陣

走左一半 謝好巴

ipob特價

入少少nkla

妹左咁耐終於發力

PLTR強到...
完全無力跌

RGB 世界第一

???

俾力上105

靈車有冇咁廢 到..

哇隻煙條..

垃圾黎

跟左好巴Nflx call,不過開spread call，齋call 權金太貴

岩岩隊曬入去123c 到 嬴返zm輸既一半了

家下仲有咩好入咁

xom 拉長線而加睇好抵

congrats

多謝zm 大戶即刻唔拉saas 拉大cap

Bb

升完回調都正常啊，睇好今個星期上100

哇巴打真YOLO

山頂等你

BB無力了

依隻我半年前止損咗
唔敢入返

微軟

跌少少又拗返上嚟

諗緊要點講先做到要做到個市跌唔上個種感覺

架垃圾車想點

係 除左sh股之外 其它都沽曬

WORK ATH

完全唔覺個市升緊

今個星期真係大心臟

唔驚

依隻聽日唔gap up我去海港城跳開心舞

好巴見唔到有fb unusual activities
Appl 好撚多call

今日同印度佬搞BW都搞到要發火

屌你我以為跌好多俾我入
點知90都未穿

季結月頭好似都出事咁

GMHI

有冇人知NVDA想點

aapl全世界都入哂去call

心態緊要

why not CVX

爛果夠膽就同我升10%

TESLA 仲以為會sell the fact 跌一跌返落黎添

aapl係咪終於要食cup noodle

驚閪 細倉 就算蝕曬都唔及我正倉個profit

想問下，我short左張TSLA 700 call
幾時會收到premium? 到11號先會收到？

諗緊U SQ 呢D take 唔take profit先

amzn不停轉燈

Crsr 我未上船呀

連aapl都升
nvda你做乜9啊屌

aapl 等左幾個月 終於綠返

咪衝緊落山

即刻收錢㗎喎

小弟先走為敬

有賺既咪食1/3 or 1/2先囉 唔洗沽曬既 又唔一定跌

今個月又有4毛日？

我地MM VCP撚 APPLE又嬴

有跟我機既應該發左 食晒1000張近call roll去3月

大家玩得happy 啲

之前咪講左37蚊要入番, 而家冇LU, 直上50

Veri走鬼

唔知今晚穿唔穿頂呢

又要急插殺call

屌女巴好波

SC tesla咁勇敢

睇NVTA好過NVDA啦

Sq肯升未

NVDA一上540即刻走人算

SOXX 又升

等待船長引領

有睇開呢隻, 升得高過XOM 不過入場價貴D

1.5m 買 tqqq

VXN又被玩壞

700好難爆啦

MAR, JUNE, SEPT, DEC

船長請指路

屌 尋日走左cscr入apple
賺少左10%

咁又係
成日想食盡佢

已實現盈利果度唔見有

35-40先抵入

咁勇

特價完啦?

即刻

傻豬

近call 有賺就roll啦

我唔認同

蘋果終於成材喇

10MA先入

廢到on9
升市跌
跌巿又跌

有貨SC其實冇咩所謂升到700比人CALL貨都輕鬆

已走
轉se

LM

唔放都唔識升 cls

兩個月前我已經吹緊雞 無人理我

amd 靚v

V返上去

QuantumScape Corporation (QS)
跌咗-17.23%
......................

今日似3指齊齊ath

垃圾車又衝落山啦
屌你老味Elon musk

又可以叫多次
Tsm tsm tsm

35% 無力?

契媽估到大市會升
買 FB GOOG TSM 乜鳩都即日升

全倉係隻垃圾狗轉紅

仲等我重注左

想 PUT SQ 求屌醒

一地都係錢呀

我有貨係手
但係我想問，點解已實現盈利果度唔見有premium收到

屌女巴 照Call 130 ?

8蚊入左BB
希望星期5可以
凍飲加2蚊

同你開同一日 120

200鑽石能量底

哇你幾時CALL BB架

係我衰
8.1入咗

420 撈左 ZM，可以點輸？

請你先google short call
broker係點計數先
IB FAQ應該有

7.6個陣

冇咁大注

NQ SP500 新高

好後悔7.6 無call

你cash有多左錢呀

排唔到 410，而家排 400

我得SQ似係有少少關連，不過應該當fintech + bitcoin

張amd call 走得啦屌!!!

FBI死守26

NQ clear breakout
this time is different

ES ATH

多謝媽媽餵奶，個倉又賺錢啦

zm拉到成個saas版塊 爆鳩曬

db巴 你好睇好？

跌左十幾蚊，而家先叫回復返少少

唔準再落返幻二 3幻見

純睇圖
3日企穩左neckline
今日gap up

之前仲當咗佢係trap

依家少年股神 唔升100%都叫少

隻PINS 跌咩